{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027635",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Moia/GM0023051691294/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Low-Rise Pants - White"
    },
    "text": "Moiaはmoiaseoulが製造した商品で、商品番号はFW23/QQ3521MO31です。 こちらの商品は穏やかなストライプパターンがあり、すっきりとした印象を与えるローウエストパンツです。 この製品はリネン100%で製作されているため、軽くて通気性に優れています。 素材の特性上、肌に優しく触れるためにアサ素材で裏地を使用しており、前の深いタックをつかんで着用と動きに余裕があります。 この製品はopen collar shirtと一緒に着てセットアップルックを演出できますが、表地は麻(亜麻)100%で作られています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品の場合、きれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 また、摩擦により糸が破れたり、毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23/QQ3521MO31です。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "穏やかなストライプパターンがあり、すっきりとした印象を与えるローウエストパンツです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "リネン100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品は通気性に優れていますか？",
            "answer": "はい、軽くて通気性に優れています。"
        },
        {
            "question": "この製品の裏地にはどのような素材が使用されていますか？",
            "answer": "アサ素材で裏地を使用しており、肌に優しく触れることができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用感はどのようですか？",
            "answer": "前の深いタックをつかんで着用することにより、動きに余裕があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は他のアイテムと一緒に着ることができますか？",
            "answer": "はい、open collar shirtと一緒に着てセットアップのルックを演出することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品の場合、きれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により糸が破れたり、毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品に火気は近づけても大丈夫ですか？",
            "answer": "火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 448
    }
}